a2

0

跟

a2

希望有6.5

角

想入角大

乜撚野名呀

訓醒真係有錢收
可以加杯凍飲

樓豬睇唔起A0

下半先黎啦

琴晚訓覺廢事諗

A4

不過門興真係客場好勁

做乜 樓豬

Psg角細大波慘死

係澳門買唔買到波

A0

上網頁版就得

2c

好似要用網頁版

靜悄悄同大家講尋日入左門興fg
再執左少少

0:1

伊巴你嗰個app咩名？

thx all for giving me ht odds

第不次入賭場有乜要注意

堤格好波!

一

客fg
無買

要入角

ds

Ds足球

要贏然後派

門興尋晚唔刷角呢

帶錶睇時間

千萬唔好帶錢入去

利申唔識賭

較鬧鐘

why

堤格

Tks

冇鐘睇 好似

咁唔建議入去, 仲難過賭波, 首先要有本

因為你完迷左係裏面

靜係玩大細 睇實exactly開既數記歷 睇準就入

入門買口閒 包你唔會冚家剷

提格好波

刷c行動正式開始

入面通常都無？

5.5 6.5合理位
我自己7.5高水會入一注先

一定無

唔係半2呀

入面無鐘 賭左好耐其實賭左一陣
唔好miss 船
另外入門買鋪閒 唔會輸到冚家鏟

半2全9有漢堡

咁不如玩21點 記牌 再分牌玩

見到淨番一個token嘅人即買佢對家
唔好跟佢買一樣嘅野

同路 驚落唔到 7.5 打算執注

小丑岩岩21歲？

半一全十有ar duck

7.5

我入左注8.5比佢打爆左呀

其實我都係鳩噏 上次有個friend玩大細咁樣買 羊左幾千返黎

再追客ng

Ky 尋日對左個場重心是漢堡?

Hi

你而家咁樣入賭場只係派錢俾澳門人, 真係唔建議
但係如果你真係好想賭既話
唔好玩機, 坐落賭台之前要係張台前面企5分鐘, 仔細望佢地開既機率, 開既規律
有無大蛇係咁贏
唔好同賭場裡面既人講野
贏到夠倍半既錢即走

維拉

入咩心水

發覺你好旺

得返七分鐘 要快啲入多粒 半大

只賭百家樂
路靚先坐低
唔好鋪鋪買 岩既先買 手臭唔好睇牌 買得大都可以讓人睇
搵燈 搵啲成日發脾氣大大聲飛牌既人賭佢對家

收到風姐

下星期都去 求指點

睇睇先

琴日半1全10亞冠
出街食飯諗住咁開心開到角大
點知都差一隻

拿根亞真係fg 阿美利加廢到

唔好去

有冇咩心水

7.5c入大好無

追post

我反而係玩機先會贏少少
其實係唔敢落檯

角呢

試過半一全14

點解澳門咁大魔力
我自己唔敢過住
覺得好易輸

出黎啦你 叫爆佢

兩樣都係假, 倍率高低分別

唔係真係半2呀

客fg
2.5
客ng
7.5

熱水爐水滾未你要去沖涼喇

客ng

6.5

6.5出現

墨假我屌你老母 還我血汗錢

準備落馬會入錢

HT 0:1 2C

ht 2c

又豬曬

佢之前cashout左唔少

6.5開個超低水

Skip?

希望唔洗鋪草皮

10000

$50,000

回左飛了

屌 無姐上面

g持

7既程度同Kayan 自爆差唔多

支持

支持下你

6.5wait足水
5.5先好入

回左6%

6.5 7.5 9.5 10.5

All in支持

大戶

仲回飛 打多1500 落角大

token係乜？

係 今日

同路

我只識玩21點

主隊要追就有角架啦

同屋企人去
應該最多玩1k

就黎22都仲未去

唔知有無機

唔好話我睇撚死馬會 一開波停c 停到58 分左先角球雨 再陰d陰d 角 最後11c 完

尾關難講

帶詠巴去會發達？

1k...一分鐘都無喇
啲枱都300 500

唔知呀 即場搵燈
上次搵左條十一口單跳 跟住個阿叔執兩萬

輸三口要起身轉枱係定律

冇10k本都唔過去。。。
平時圍內玩十三張 百家樂 三公就話1k本姐

伊巴玩開咩？

百家樂only

樓主帶開幾多本過去

ky bb 回左6%點算

中意玩十三張多啲
瘋狂用腦

電視機 電視機

入得7.5？

未買=skip 買左=收錢

我諗回幾多%係賽前先岩用？

5000 臨上船前兩三個鐘先玩
因為一開頭賭 輸就無晒心情 野又食得唔好
二來訓左一覺休息夠第二日先賭
我賭幾個字only
上次三個字執兩萬 一千蚊第一注

要補飛啦

kybb一陣頭場下體會點睇？

同問

角定盤？

百家樂係咪好賭過21點

10.5s good?

why not both

而家馬會開中場會轉一次odds所以臨開下半前5分先好要
再回就s

我覺得係

冇話邊樣好賭啲
21點好睇守尾門條友識唔識玩

係唔係無作客入球優惠？

我鐘意玩21點多啲

百家樂好似好無技術

但贏面百家樂會高過21點

btw 21點新仔玩千萬不要守尾門
比人屌死

回埋 1.75>1.78

7.5 2.7now

1.85

開波升勁快

開左波

第5.5

入左平注7.5

一開下半係1.75wor

好似有, search左幾個網都寫有

一黎又有c？

我見普馬斯4.9晉級

6.5入得? 定等5.5?

咁我睇錯

6.5高水了

6.5跌水

-dd me rdy la

等拿根亞完場先補

我自己入左6.5 7.5足水ga
你地想安全就5.5

入唔切高水

馬會又黎呢招

6.5 7.5都有入

咩意思

上場1:1, 今場1:1, 主隊12m嬴就...

尋晚真馬巴黎都係咁

好多兄弟要左客勝架

入到了

最好就客贏啦

我都有買客win 2.48

5.5出現了

ccccccccc

客勝+ccccccccccccccccc

Ky 琴晚我較左鬧鐘等你半夜出水
其實係咪已經傻左

拿1:1

召喚連c雅

你等詠巴 渣?

唔洗補 yeah

6.5@2.29 入左300
刷cccccc gogogo

差一粒

3c

等5.5足水入多注 如果半2全5都冇計

3角

不過我今晚要起身做野
我睇下會唔會玩即場啦

Lm

連c啊！！！！ 唔該！！

未覆完3c左

今晚頭場都0345

5.5會入4注
不過3c了

連c雅，客贏

冇機出5.5啦
入左6.5
7.5 skip

拿2:1

岩😂應該開唔到5.5了 寧願收少啲 收6.5 7.5

sosad 拿2:1

反杯只需三分鐘

高登你會仲收pm?

大波cashed

如果我買左凌晨波又一早訓左
會四五點自然扎醒睇結果

又封左角盤既？

仲封緊 4c?

唔比人買

屌 又要補

89分鐘仲諗住上ifc，屌點知原來有劇本既

mo ar 3c now

手持
客win 2.48 x3
7.5 2.29 x1
6.5 2.27 x2

封撚完盤未
心思思想足水入7.5

個角有問題？

繼續刷c啦

6.5@1.89

唔射你 你唔識驚架喎真係

所以盡可能唔好賭凌晨
訓得唔好

2.5
6.5
7.5
away ng

入多注7.5@2.29 200
連c雅召喚

角呀

尋晚無賭 一覺訓天光

唔射你 你唔識驚架喎真係
角啊

主隊多射門都無用 產生唔到角

有d有覆

屌而家3.25

5.5最高幾多倍？

刷刷刷刷啊!!!!!

刷ccccccccccc

1.68咁上下

好似有到1.7x

1.68之後有c

5.5

5.5又出來了

0:2

客隊真係冰封

0-2

2.5

應該仲有一球

主隊輸多球

主要刷角了

頭先2.5 3.4

0:2波膽有4.38

刷左角先

有作客入球？
咁場波係咪可以擺入雪櫃

等足水入2.5/3 ok?

要補飛果個買no goal

ccccc

仲要唔要5.5

角細唔似大？

5.5 1.82

我自己會買，最多輸少少比佢
除非開2:2 5c的

係囉, 馬會點估, 5.5都夠膽開仲高水

2球客ng有冇跟架

跟曬

有

墨假叫糊 唔好再入啦

合理啦，我預75都未有c就有4.5

4c

No goal @ 2.12 500

一足水入唔切吊

6.5 7.5

我屌你老母一足2倍水入5.5即封 仆街

有冇人入到5.5@1.91

刷c呀呀呀

我都係咁

5c

一入5.5就4C

5角

買緊話賠率已變

繼續刷，咪撚俾佢停

5.5 6.5 7.5 9.5 10.5
係時候到主隊發揮

唔貪心 1.91 all in左

等收$

屌 想入6.5就封左

-2

射

盡力上全力上

快刷c，咪俾佢停

Pumas next goal

狗會真係狗 次次想入低一格角 一足水就有角唔比你買

no goal 定 客ng

7.5呢水我都係skip先, 之前入左注2.x水既

7.5再次足水 有冇手足

滿水即刻封盤
食屎啦狗會

比多球我 開埋2.5

就咁話啦

快撚刷c啦吊

G持. 主隊入一球

CCCCCCCCCCC

-3c -15mins

-2c

cccccc呀

ccccccccccccccccccccc

有6.5

做咩停c

9.5放棄左 -3c都夠

C

C，快刷

推得好心

墨假我恨你

搏佢是但一邊入多球

比啲角黎啊

7.5gogogo -3c

ccc

角阿

主ng
角-3

波強1:2

連c雅快撚出現

直覺似會7c完

角-3

角呀！我要c fu派比我

多CCCCCCC

我覺得6c完場添

角+++++
cccc+++++

快撚啲比多3c

I need ccccc ccccc

6c都ok 唔好5c

12m

3c 1goal

屌到佢有c

最重要的就是c

邊隊

12m變c pls

有咩

刷c啦吊吊口月

fake? my fd told me

有無買6.5s 2.43練心？

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

sorry 以後唔以訛傳訛

比2c

Ccccccccc

1.85 6.5

連c雅請出現

買一注試試佢

6c

主ng

差唔多足水又跳

整多c黎

比多個黎

非常好

比多個我。。

買多幾注燈燈

1球1c

好在未買

比多個！琴晚重傷

如果6c完，馬會先勁
一中場比6.5低水你買
之後回飛1.75

7.5 4倍無追 足水仲追唔追

無錢買

普馬斯咁多攻門都入唔到 試下用角球戰術啦

主ng pleasee

連c雅黎啦吊

gogogogogoal
cccccc

cccc

比多斯

咁就抵輸比佢

收皮啦馬會
ccccccccc

奧比斯

想要8.5s1.17

Cccccc

收息

岩岩好開8角, 通吃

5.5
6.5
7.5

6.5應該開到啦

1.11

快撚俾c

收聲啦 開埋7.5 先好

必定要

Thx 巴打 my email: lihkgstarstar@gmail.com

C please

快啲c啦屌

仆街狗會 得番7.5 兩邊都唔橪入

仲有幾耐？

遲d提我, 做緊野, 好忙

比多隻角黎先啦

角呀！我要乞錢

主next goal由3.75買到4.2先買到

1隻咋 求下你

咪撚停c啦仆佳

沖涼!!!

比多隻

推底

比多隻啦

角角角角角

客可以俾多兩隻嗎

主！屌你老豆！入佢

一角一c

連c 呀

角啊

比多2c就fit 哂

主入

角球

入呀主

90分主隊左邊角球，客隊頂出界，獲得右邊角球，之後主頂入

半2全7

屌你主！入佢

屌你老未，入底俾角啦

7角好嗎

Gchi

主ng得4.75

主 入

劇本
主隊最後階段 終於憑著兩個角球 破蛋
可惜加時即將完結
無法憑著氣勢追和
上呀

客入了

咪撚on9 全8啦

0:3

比角啦屌你

刷多兩角啦吊

好彩小注

竟然係客入，成6.6倍

咪入波啦，刷角要緊

如像我相自己

No goal既巴打還好嗎

開大！

開埋 7c啦

嘩
主其實攻得都唔差, 我仲諗住客最多只係可以刷c入唔到波

仲爭1c

Ok 馬會又然 6c 會完

如像我信自己

佢係補飛

Jump了

針得

佢條4x1過哂

主隊唔係柒下柒下唔想破蛋
係我就刷角入波

yes 贏少幾＄

屌你老母比多個c

0:3波膽 14倍

唔洗屌了 送10000比狗會買狗糧

係喎

2.5/3 3.2倍wor

我頂唔順，針先

俾多c黎啦吊

屌你老母狗會好撚狗

屌 c呢

加時連c啦屌

比多個入球我收全格

-1c救命

屌

比角了好嗎

補2分鐘

ccccccccccccccccccc

1c 救到好多個老母 跟

垃圾主

收皮 6.5 7.5 9.5 10.5

跪求1c救命

c呀!!!!!!!!

狗會你好野

1c ok?

奇蹟1c

cccccccccc

屌兩隊 6.5都開唔到

好彩最後忍到手無大大注打落去6.5到

成功戒賭朝早閪波

針

1c plz

7c

7c?

平注
away ng
2.5
6.5
7.5
等於冇玩過

Please 1 more c

要多c plz

感動

再比多個！！

大波cashed 終於綠字

90分真係有c

靚c

7c ？

有多c就仲好

做得好 和手離場

開埋7.5

FT 0:3 7c

連c連c

6.5有啦

正氣!!! 兩隊都好正氣!

c fu唔好針住

幫手集氣

嘩屌你

好波

c？

連輸5注 終於贏番一場

挽留c fu

馬會收皮

咁都有7c

0:3 7c ft

羊50

狗會收皮啦

屌你老母 賽前話5.5掃 6.5足水入 最少7c
真係得最少7c 仆你個臭街冚家鏟

Me 又然了

c fu係唔係針左啦

好野 起碼中多注

真係奇蹟1c

比多個先

馬會中場個盤世界級

針乜9 然大錢

最少

屌你老母8都唔撚俾

客盤
客ng
6.5
7.5

thanks ky 客w

幾驚你針左捉唔住

真係最少

玩左全個朝早 輸1$

最後1c係主隊刷?

完左場了

成功屠狗會

yes

多謝樓主2串1大
又死唔去了

豬左40 今晚再追

屌咗成粒鐘波, lunch time要開工了

陰功, 如果客無入到波, 咁應該客可以多兩c, 主多1c

6.5驚險壓線
如果比多1分鐘就入到5.5了

加油

Thx ky 6.5cashed

唔係你出架咩

好彩有ky指揮大軍 6.5足水入 入5.5
唔係都幾多人比馬會屠到一頸血
多謝ky

好抵啦，你應該試過一個下午就無晒？

賺左100 我愛你啊ky

想入c個陣5.5滿水
禁左佢封盤
6.5滿水 禁完
又封盤
入左7.5
豬左

如果1:2實刷到

30秒都可能夠了 大大力
不過有錢贏都好

回咗$29血，多謝樓主多謝ky

亦都多謝各位巴打齊心屌波

半場無哂都得啦

玩左成朝 蝕兩毫子
唯有當娛樂下啦

走了 88

今晚有場西甲幾好屌

今晚見

奇蹟2.5+客w
一朝執幾百
多謝ibra ky

叫做有個高水6.5level番7.5 多謝各巴打個客盤

落雨成功

垃圾 差1c 比多角馬會又爆了

跟左 5.5 6.5

入一百蚊玩左半個月 回番到100蚊 抵玩
有錢贏更好
利申學生

ky 琴晚漢堡果場9.5由2.07大跌到1.95 要skip? 9.5s回得少過5%就買得過？

無試過 唔再玩朝早波

想知

為何不直取win

贏左少少 多謝Kayan

娛樂都要錢喇
而家你免費娛樂已經好好

尋晚9.5又係差一個

今晚講

我無度過盤乜都無睇呀

岩呀

原來落到1.95

好正氣

ky其實咁講，如果角球唔郁水係唔係最好

救好多人呀last 1c

9.5

係啊

琴晚psg果場無郁過水 9.5 1.87 1.83 但唔知點買

.......................... 點解我咁早買, 我好似一買完就跌到2.05

跟佢心水
郁水就唔跟算

咁尋晚psg開咩?

Timbers 9.5 10.5

Yes

12角，角大

食完飯就有錢收，真好

最後一c真係

咁下次咪知要買邊面

我2.07買左啦

發覺呢排啲入波大都係絕殺拎返黎 叫死人

今晚拉科個角盤同尋晚艾拉個盤一樣

岩聽 但晚晚半夜起身好辛苦

我都係

逆向思維 skip既買對家？

一模一樣

你可以，但我唔會
試過幾次都中伏

琴晚漢堡fg原來
好彩有個mo狗win打個和

Timber 係邊場

自己轉英文

我今日真係學左好多野
好開心

無理由同自己心水打對台

咁要派了

好事成雙
以為你係不要信

除非你係詠巴

又黎

唔好意思各位巴打
之前問睇賠率個apps呢 可唔可以俾多次我

足至寶？

Pish

想問下大家有冇可以彈出桌面提示入波既app
球探我有了 但有啲波唔齊 例如英甲同今朝果場都冇

唔該
派多粒俾你

Thx 跟左，上帝嘅角球總數又中 可以食餐晏仔

留意左好耐，發現我冇買既時候會開大，有買就會開細

又係我

咁你真係未派我呀ma

球探要禁右上角 show全部場次
ds足球喇

唔係一餐咁簡單

要篩選果到禁返出黎

Deportivo +1

早晨

原來球探要咁做 thanks
dl埋先

仲有咩睇波apps好用
有冇人有研究凱利
教教小弟

thanks

Miss jor 今朝場波添

走先

好事黎

see you tonight

走啦

再見

夜晚見

話時話馬會kelly係主勝

信巴要多謝你條西甲大細

派我

多謝大神畀料 加杯凍飲先

霸左你個台詞

搵唔到timbers係邊場

我都用左你個專用回覆tim

唔一定今日波既

搵下啦 唔答

google淨係搵到咩代木隊，但場波係星期六

好

思路正確，不一定是今天

星期六都可以買架ma

9買一條 上堂先

伊巴專用回覆: 😒

頭先眼殘睇唔到

ching今晚先踢喎

多謝今朝俾水，提格盤同客勝既巴打

搵唔到？推一推就搵到

回左血？

嘉琦: 請大家支持小妹

伊巴: 😒

手痕買住先 晏d再睇

不要信：派我

樓豬：

你地成日打情罵俏

唔好扮我😅我識變

處女多人追

即係如果賽前十五分鐘回>5%就唔好要?

想check

打字打好啲啦

入左500，依加上返1000，但重輸緊4.5k

有冇諗過cash out左果500出黎先

😒

巴打諗住再推？

😑

Ds 冇有按賽事分類？ 佢好多無謂波

可以禁左上角 競彩

有 不過一重開app就彈返曬出黎 好撚on9

次次都禁一次囉

唔篩選 直接睇算

開工了 大家今晚

皇馬輸番晒...

我個球探冇彈桌提示
明明之前有
依家要自己禁入去睇
有冇人都係咁

有冇係settings度tick返?

呢個post24小時都好快爆...

蝗馬琴晚閪到

多到你睇唔晒呢

有tick到
Iphone定球探個setting都允許通知

想知 Villarreal 係10c定11c 完

8+2

波探話 8+3

狗會當10c完

Cash out 返500啦 依加ac重有590到推返上去

慢慢推

岩架啦 唔係一輸到失控就all in

臨尾完場角冇開

你輸都唔會失控到我all in 既數

樓主我最後幾十allin左客勝cashed跟你慢慢推番上去

你最大all in 幾多先

但me cash out 左了

岩岩已經all in 左最後500

希望大家多d做到我既動物 斬狗會必勝

贏左就好

嘉欣世界第一

師傅

夠贏番你輸7.5果5000蚊 仲有800贏 補得好

diu sor計錯數

樓豬又柒左獲

派返1000出黎

未到琴晚目標

純粹好奇
2bo係咪見到kybb話走先 所以入黎

你睇返個次序先

噓

試下將啲主語調一調轉

二寶世界第一 唔係cut account 咩

唔怪得咁突然

好柒

派 lm

反手Cut

一路mon住個post

搵到單project番黎既錢仲多過賭波, 是咪應該全力打工

一定係狗會唔比你cut 然太多了 今晚買乜好

一齊跟嘉欣 支持嘉欣出水

應該派我先

派吓賀一賀佢

d錢拎黎賭

錢搵錢

打陣lol先
1530見

Tgt ?

派完輸晒啦

銀牌仔求carry

一陣搵你玩一場

食飯先

加埋

派完再接個大d

我叫猁狗打歐霸

+U

我呢

Id?

c_cole 等你

而家有冇人玩

Added

第2名

仲有冇人牙

牙你老母

張行巴有

頭場角細有無同路

二寶又jer ky

零晨

佢話冇

你id係?

想john既巴打請留id or add me c_cole

Same road

想join

串左9.5

+me

我都係潛陣先

推等新po

未放工呀 未諗到新名

我垃圾銅牌 上季銀

樓豬

a3 la

無波賭日子好難捱

其他冷馬

金銀銅本是同一家

五六日有排賭

渣ga

頭先我地比人sm

唔好彩姐

要唔要小妹carry你地

Add me

樓豬下個po置頂祝福我快d溝到女神ok?

小妹咩rank啊屌

有波無錢賭點睇

出左門口 夜啲先

金牌妹咋

放星期六日

貼出黎會俾人jer

加油搵錢 賭係玩樂

尋日羅馬逼害咗幾多手足

星期六日都要開OT

樓主應該高薪厚職

直頭做標題 貼係感情台

琴日睇好拉素

買左拉素win

尋晚羅馬要左大波

除左有一場馬賽同心水豬到仆街 同路基本有加成

忙左成日

同ky同路有加持

買咗大波4X1,比羅馬斷我過關

hi all

玩少d過關啦

屌 有撚排ot

單頭平注推太慢

典解真馬貢廢既

買左今晚過關了 再推唔到上去 就攞返晒d錢 休息一排 過左mt先上水了

糕羊咁你想羊定豬

今晚無咩波 可以早d瞓

平注都唔一定羊嘅姐

閪波 同疤一樣唔敢買

巧呀

好撚攰

感情台

終於放學

見到個陣西西地，訓返無買

今日除咗西甲，都冇咩幾場想買

拉素主場其實好勁 睇番賽積 即刻唔敢買 仲要最近四勝一平

1000 2x1都推得快少少呀

今晚暫想要西維爾上盤 有冇手足睇岩

星期五有邊場角球值得買

贏果場比較值 輸果場應該唔買

支持 畢包作客好閪

545話你知

me 串埋頭場

所以應該會輸$

買左3x1 w-1

ky

岩岩放學宜家去返工
好攰

西維個盤....

🖕🏿

乜事

買左西維半場一零 全場二零

頭場10.5s?

搵高手今晚整條8x1
聽朝果場聽日先算

全半大

全無入球💪🏾

全2:2

拉科會唔會今晚反底

反枱就有

降盤喎體育會 但初盤一球高水擺明要降

今晚玩多次3x1大波波先

引下盤?

Ky 有時見個角球狗會放9.5係10.5下面，咩玩法

邊三場牙

應該係update路唔切

睇睇下好似都係得2場其中一場可能會放馬體會，未諗定，晏啲再睇下點

9縮不買了

今晚六合彩800萬
心水:
第一個開出號碼range: 20-25
第二個開出號碼: 1/3/5/7/9
第三個開出號碼: 上面既號碼+1
第四個開出號碼: 大過30既紅色波
第五個開出號碼: 36
第六個開出號碼: 13
特別號碼: 綠色

gun

今晚六合彩重心
個位數數位X1
雙位數數字x5
其中一個會係2字頭
個人睇好26
跟實贏硬

睇盤口似6個個位數

唔好見降盤就下盤不敗了喱個

去狗會拎返幾舊今晚飲野先

今晚入錢跟 屌早2日又係輸利 利物浦真係好撚鳩

屌左猁兩日了

猁有劇本，下次跟番劇本買就得

特別號碼綠色波水位依然都係keep住2.8
幾穩定

以撚後唔買利 個日見到利低水 諗住唔會咁邪ga 一路睇見比人禁屌已經薦 輸到2:0已經熄左無睇 垃圾利

今舖睇定樓都得啦

今晚西維爾盤同馬體會盤點睇

個人六合彩心水:
100%抽七個數字
祝羊

大船

西面妹😒vs西面伊😒

不會沈

我記得擺法好似有玄機

今日六合彩 29 14 15 3 8 17 26

Gun

好似真係有

咁點解一起步要讓咁多

其實你計番贏一球唔係爭好遠個賠率
輸又係輸晒

鳩開 睇下有無傻鳩照買上盤啩 始終莊家既優勢係來自資訊不對稱 反捉d傻鳩心理 等佢地以為莊收到風

比個fd 用我ac 9買post

今晚100重新黎過 有冇人gchi

ok

樓主點睇馬體會盤串西維盤

學浮巴推三口

cash out左
平注上路

未放工呀 未得閒睇

期待星期日跑馬

西維爾水位下調 初盤主場讓半一有支持力度呀

等你西甲2x1啦

大細波開2.5/3
都符合番佢地對賽成績同喱排西維e入球能力

不過其實幾憎1 4 5喱個賠率 好多時開客

再睇你跑

學嘢先

thx巴打

一諗起早2日就嬲 個日靠ky d角球水同自己度左條2串1終於儲夠錢買盤 點撚知一炮過輸哂比垃圾利

我又有份

好撚危險架145

😒又呃策騎費

999

1000